髮線上移係唔係所有男人不可逆轉嘅命運?

植髮幫到你

然而就算你髮線無上移你嘅外表都係平均以下

咁好過連頭髮都冇